Garmin Map 破解

請問有冇人可以share 破解 官方地圖工具?